蘋果林作老母段片真係笑撚死我

屌你老母成三十歲人
同老母一齊接受訪問
好似以前讀書家長日老母喺老師面前數臭自己一樣
依條裙腳仔真係
好想知佢想攬住老母過世走裕美

片我唔po啦
自己去蘋果睇支持下肥佬黎啦

俗美

裕美呢d女玩完就撇擺明佢唔想娶架啦
上次比記者撞到裕美隔住個口罩都望到佢笑
根本佢自己call記者
林作見黃咗侷住扮情聖寫篇野
再拿拿臨推個老母出黎 警告裕美唔洗諗吉穿個套有得入門

要飛女都要老母幫拖又吹大咗下話

好出奇？呢條撚樣最鍾意搏關注啦
到時中出即飛全世界都覺得佢老母衰唔係佢賤

我好耐冇笑過
多謝林作同佢阿媽

成個裙腳仔咁

成個「經經」咁能款（陳寶珠個仔）

經經都冇作作咁撚廢
佢老母喺段片入面當住記者面屌臭佢
嗲都唔敢嗲
又要橋晒腳喐身喐勢好似食咗屎咁

諗起 嘆息橋阿ken

歎

溝過女都知啲女想穩定 何況拍到好碼頭
記者一影到無幾耐裕美就接受訪問
話作仔幾錫佢 又求婚又戒指
幾多女明星用呢招 千億新抱都係咁
推老母出嚟話華人觀傳統介意
即刻解決唒所有問題

林作個髮線